英國如果真係取消林鄭全家英國國藉，中國外交部應唔應該反對呢？

定係會hang 左機

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

俾大灣區戶籍佢地

會批評英國獨裁

唔撚喺麻。咁丹心熱血嘅國家棟樑應該留喺大灣區啦

榮耀嚟

同何妖博士單嘢一撚樣
搵環球同人民日報去消毒
外交部唔會出聲
作為中國人應以祖國為榮

何妖名義上只係一句議員
但林鄭係特首 可以唔回應咩？

港區特首嘅"家人"第二國籍!?被取消
印象中口交部未層回應過相關嘅新聞
坦白講，對中共係崩口人忌崩口碗
英國真係良心發現去做都唔會太揚

剩係特首屋企人係外國藉？佢地邊夠膽答

1,話英國雙重標準，威脅親人作政治籌碼

2,本來林家一早對英國心灰意冷，準備退籍，英國政府了解後立即先發制人

佢一家人應該一早去天堂
佢自己話過有位留俾佢嘎

唔好浪費個位啦
快趣去用返個位

免得將來人啲嫌你手腳唔乾淨
取消你個位啦啦啦！

拎外國護照有咩問題，漢奸走狗賣國賊都可以愛國

可能性好低

到時都幾攪笑架

曹不爽表示：個位可以比我嘛？

送比chinazi 請勿干預他國內政

照計取消林鄭全家英藉真係無咩阻力

支那外交味會話英野侵犯人權囉

支那人權係最好既國家

支那已經唔要面嫁喇 唔好咁多想法

唔出聲, 睇唔到, 聽唔到